聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯）

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

推

Push